HKBN完約求PLAN

就完約(BB100) , 家居電話, 加電話數據求PLAN PM

巴打 絲打, 我可以幫到你呀🙋。
我鐘意幫客搵平plan 唔會叫你裝無謂野要你自己打去cut🔽↘。
HKBN轉台,全日制大專生及部份屋苑有(特別優惠)

我的Telegram係 HKTfungirl
Pm me, thanks✔

巴打，搵到個PccX 朋友幫你
WhatsApp :

Telegram :